KPBS還報告說，聯邦官員已提議在邊境汙染控制項目上投入高達3億美元，但這些項目何時開始尚不清楚。晨報：空缺稅似曾相識聖地亞哥之聲2021年2月11日聖地亞哥之聲
其他研究小組也進行了類似的測試，通常使用邊境牧羊犬。你的狗真的聰明嗎？取決於它的記憶|Jan Hoole/對話| 2021年2月8日|科普
幾十年的暴露在惡劣的環境中，黃色字母褪色生鏽，邊緣佈滿了麻點。多米諾糖正在取代其位於巴爾的摩的大型霓虹燈地標，希望沒有人會注意到這一點。|科林·坎貝爾| 2021年2月7日|華盛頓郵報|
一名邊境特工檢查了護照，立即注意到了不同的姓氏，並詢問喬丹如何證明她是母親。如果你是一個獨自帶著孩子出國旅行的家長，請準備好回答這個問題|吉娜·裡奇| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
此前，該公司首席執行官兼創始人亨利·布盧吉特（Henry Blodget）雄心勃勃地將該出版物的範圍擴大到業務範圍以外的更廣泛人群。媒體簡報：媒體公司的DE&I後續行動未能實現| Tim Peterson | 2021年2月4日| Digiday
我們從那裡乘火車去了法國的尼斯，但是法國邊境管制局抓住了我們，把我們送回了意大利。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
灌木叢和小樹點綴著從圖爾巴特到邊境的道路上乾枯的景色。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
幾周後，武裝分子對邊境哨所進行了一系列襲擊，打死了五名伊朗警察。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
薩利姆認為，襲擊來自伊朗邊境附近的一個空軍基地。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
毛拉·布克斯本人在2006年被伊朗軍隊以毒品交易為藉口誘使越過邊界後被殺。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
英國人和蘇格蘭人之間在裡德斯奎爾的邊境宿怨，其中前者被徹底擊敗。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
幾分鐘後，他可能會溜過邊境，突然又有什麼東西嚇了他一跳。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
因為哀號在摩押的四圍傳開。哀號向迦陵，向以琳的井。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他是軍隊中最勇敢無畏的軍官之一，他的冒險幾乎近乎浪漫。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
阿勒格尼山脈沿西邊與弗吉尼亞州接壤，這裡有許多又高又窄的山脊。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩